點解古裝片D大肚婆就黎生 就要準備盆熱水？？

用意何在？？？

消毒

淋落去

比BB出世飲

洗閪用

無錯
bb 仔唔可以飲生冷野

白烚慈姑椗

臍帶要新鮮淥熟先好食

bb滾兩滾

補充羊胎水

洗胎盤整sashimi

滾水淋落大肚婆度 大肚婆一受驚就會好大力一下痾個bb仔出黎

洗閪用係指洗閪用定洗閪用？

沖茶飲

洗閪用囉

生肉有菌

產婆都企唔穩

洗BB用！
好似係，除非唔係！

熱脹冷縮你曉唔曉呀？？
古時唔興開刀剪Gap，咁大個b點撚樣生呀？
用熱水浸住等個閪窿脹到隧道咁闊咪生到囉……(好似係)

ha

幽默感呢d野...

Sorry,笑點低
笑到我仆街

正解：係唔好畀bb凍親。

你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

紫河車

滾熱左咪唔流血囉（好似係）

吊 笑左

等睇三濕一乾

好亂呀 即係洗閪用定洗閪用

生蘇蝦之前，一定要先滾大左個肚。

熱到個bb 頂唔順走出黎

廣東話

屌

創意post

冷縮熱脹
脹大個閪容易生d

正評係畀依句

返正題
熱水係古時黎講係最有效最方便嘅消毒手法
其次係用黎幫產婦扭熱毛巾抹汗同血
熱漲個閪就應該唔成立

男人就出番去啦

生完冲茶飲

驚大肚婆涷親

應該係等bb一出世就有暖毛巾包住保暖

應該係用熱水啲煙攻到個bb頂唔順就自然會爬出嚟。

吊你老母

03鋼鍊都係
不過唔知點解

凍水洗閪會好撚凍

梗係倒落大肚婆個閪入面到消毒

熱死同浸死個bb

1.消毒
2.清潔
3.擴西隧

利申 自然分娩

接生個條友會出汗
出左汗要沖涼
盆水係比接生婆沖涼用

俾個接生婆洗手用

其實我覺得錯唔晒
一般井水/河水都比較凍
凍水又會令肌肉收縮
相反熱毛巾會令人放鬆啲
反而我想知點解古人知熱水可以消毒
佢地應該唔知細菌/病毒/肉眼睇唔到嘅寄生蟲嘅存在

認真答你啦

唔知

因為要扮忙扮緊張，叫啲人求其攞啲嘢嚟

矛可能！D 牛hi 一炒就縮架喇！ 你話要幾多隻牛先炒到一碟牛歡喜

新鮮紫河車
即摘即食

好中意睇baby baptism

聽講啱啱出世嘅bb識游水
所以一生出來就要練習下

Ben sir點睇

有新料啦ben sir 快d用 高汁的！

準備煲仔飯

任嗌架喎

認真答,放係個出口位
等個Bb一出黎就跌落水道
好似仲比啲羊水包圍住咁

呢個post痴撚線

笑撚死

認真問

洗閪用係指洗閪用定洗閪用？

認真
一定係洗閪用

有時d廣告真係出得好唔啱時機

而家都仲有cap廣告撚

好亂啊

一出世就領洗

咁又唔洗cap左廣告就起晒鋼嘅

咁我又覺得佢cap得有道理